見到寵物展事件comments真係覺得有好多人都好撚冷血

見到有人係度話點解帶隻貓去或者講乜唔應該去之類睇到都把撚火做寵物店呢行業都知但凡寵物展都無得請假even唔去展到幫手都要留守係舖頭 而貓b 基本3個鐘就要餵一次奶加埋要用濕棉花棒去刺激排便貓唔排泄可大可小 會引起尿中毒等症狀 都係會好撚嚴重嘅囉 ！我之前執到未開眼嘅貓b基本上都要日日帶返工餵奶加幫手排泄紀錄埋佢啲情況 咁肯定自己湊會放心好多起碼有咩情況自己都知道之後仲有啲話狗咬貓係好正常嘅事 咁啫係我屌你老母都十分正常 係咪呀 遇到咩事都係度責怪受害者個班人
我想講 他朝君體也相同啊ching

咬到貓B就話人做咩帶貓B
如果係咬到原po主係咪要話佢做咩番工？
唔出現喺現場就冇事？

冇㗎
連登係充斥一班小朋友嘅地方
無論咩topic都屌咗受害人先
一定要同人持相反意見
個個話隻貓好慘佢就要話隻貓抵死

唔帶隻狗就唔會咬親貓

facebook都有comment話咩雙方都有責任
啲懶係理性嘅中立撚真係好on9

越睇越撚嬲
啱啱返工有個客講起單嘢係度怪個貓主人
聽到都o曬咀

上次有個post係兩個女仔行山見到露體狂，下面啲comments都係屌嗰兩個女仔所以唔好太認真啦

係好撚多呢啲小朋友
以為與別不同就好型

係咪都會死 早D死咪早D死囉 你唔中意都可以去咬埋D狗

係囉咁你幾時死

貓咬街邊老鼠bb果陣又無人幫d老鼠bb出聲，我屌晒你地老母成班冷血撚

係.. 成日啖啖牛雞豬放落口 又唔冷血..

不嬲養咁多種寵物既人養狗既都最自私
嗰d冷血言論我相信本身都係狗主黎

寵物展係咪一個must ?

咪同藍屍一撚樣囉 香港人唔會係人地度諗下架 知少少扮大袋 點解唔放屋企點解唔請假點解點解 點解你唔做少少research先呀？點解你唔係地度諗下呀

Sorry 原來事主係返工，我錯！ 🙏🏻